點解 Viu 96 英文台完全冇廣告嘅？

有冇人知點解？佢所有 廣告 都係節目預告，一個廣告都冇，係咪李澤階太有錢唔置在？

????